青衣友Assembe! 上次中出完「片皮鴨」，一齊再大大力懲罰其他告急黃店啦喂！

Link:

今次又120個pizza?

青衣友幫推

有扒叫不過會唔會凍哂

笑到仆街

有冇人食過呢間？
平時經過都唔會食唔知伏唔伏

Openrice 個Like數好多

片皮鴨同埋青口意粉 我都好想食呀
但係次次團購都冇大西北份

青衣上山都做 好撚偉大

元朗有
你有冇like d 手足外賣page?

有like呀 但係都冇搞團購